有冇人係visual basic高手

有份vb功課唔識
求幫手
整個system
入data
之後出一堆數據

我係返緊正職嘅part time hd仔
唔想因為vb要再讀

有意可傾

而家仲有人用vb6/.net？

vba除外

其實都唔一定要用vb
只不過係我嗰個報告要做一個系統
入一啲資料
跟住分析
再出一堆數據
用visual studio 做咗好似比較好

其實都唔一定要用vb高手去做架
不過真係唔好識用visual studio
跪求有人幫拖
薄酬

跪求電腦系達人幫手